牛熊追殺令！！！ 呢條仆街拎我張意淫圖黎搞事！！佢老母個波罩佢！！！

來源：

可靠路底社消息，麵咪媽已成藍屍!!!

大家一齊屌佢老母

收到

星期五中環快閃 撐被捕保安

麵仔

係咪你

靠麵爺燈死佢地了

之前有古人ac

我地今次出動唔同品種既牛熊ac去轟佢老未好冇！！

燈下佢囉

咁毒？

麵爺終於發現
快啲祝福佢冚家平安

麵爺張圖都亂搞
唔怕俾佢燈死

麵麵

你條死橙係咪？

咪俾hit rate條死藍絲，直接舉報佢

麵仔寬宏大量, 用祝福黎原諒佢地啦好嗎

全力g持麵仔

你求其贈佢兩句闔家平安衣食無懮仲快啦

大鑊比麵神萬中選一點中祝福!!!

然後梗係唔係
亂話我係廢藍係最大既侮辱!!!
而且我一向好尊重麵神你...但你竟然點名祝福我